[克霖醒] 係西九嘅連登仔一定要提名龍心 同投佢一票

林克霖五年來創出「王小虎」、「猴子農」等多個角色。有人認為他人格分裂，事實上連他自己都不知道究竟哪個才是他「自己」，更不知道自己是不是「正常」

自稱「龍心」的網絡紅人林克霖，於蘋果節目《你問我答》正式宣傳參選立法會九龍西補選。雖然未知是否夠提名票入閘，但就已率先點評已交表的參選人。

龍心指在上節目前抽幾分鐘時間看《維基百科》，稱馮檢基無能力統籌區內各方勢力及警察，呼籲他將選票全數過到自己名下，自己可以考慮付薪請他工作。對於劉小麗，龍心指上周在街上見到她，欲上前對話，但對方一直重複「六點鐘約咗人」，拒絕與自己對話，「連同市民對答能力都冇。」

至於另一位已報名參選的陳凱欣，龍心就與她爭奪「風之子」的名號，稱自己才是被「山竹」吹出來參選，並即場播出自己早前拍攝、拿起樹葉跑步的短片作為「證據」。

目前已交表報名參選人為馮檢基、劉小麗及陳凱欣。

十卜

戇鳩鳩

新名 政亭風

must vote

福青幫第二把膠椅

投佢果個都ON9

佢係鴨記出口個度 有啲呀叔幫佢簽

白卡佬都有得選

反正個垃圾會都冇撚用，投佢入去發下癲都幾搞笑，我地當娛樂台咁睇姐

又係呢D論調
寧願你投白票,起碼都叫表達到訴求

寧願投龍心都唔投李卓人

DQ 得啦

佢入到幫佢助選又點話

投佢個d連登仔係唔係on 9